活動現已停止登記，感謝參與！

本身決定比次機會林鄭，抽到100蚊現金卷就唔反政府
而家真係唔反唔得，小小野都做唔好

冇no.

聽日維園見!

冇email

我人格好平，100蚊超市卷就收賣到
但而家決定反一世了

ON LUN79
內定比晒大陸狗
CLS

好撚嬲呀屌佢老母
冇心搞就唔好搞啦

政府高招喎

起碼Iphone先收貨啦

屌你老母 玩鳩我六粒鐘 咩都冇

參你老母，閘都入唔到
點喺制度入面抗爭
逼人上街就出聲啦

冇撚有錯

我6點29分就買左晚餐不停F5
屌佢老母

ching冇約女倒數？

我11:59分會入廁所屙一篤跨世紀既尿

我搞左成晚都登記唔到

而家好撚憎政府